［認命吧］分手後第1個情人節

好掛住佢
佢今日同個新仔第1年過情人節，好葡萄

不過這是命，投降啦

我都好掛住佢 唔知佢同邊個一齊 但都唔關我事
一句情人節快樂 已經知佢會已讀不回
上年佢仲偷偷地接我收工

看開吧

腦海浮現出上年同佢過嘅情人節

同你一樣 所以delete晒啲fb ig 避難幾日 之後先再download翻 咁就唔洗葡萄